前TVB新聞小花梁凱寧公開童年絕密照 網民大讚：好似混血兒

28歲前TVB新聞主播梁凱寧去年9月離開工作了6年的TVB新聞台後，變成了自由身仍工作不斷，人氣一直不減，儲落好多粉絲。近日她公開了童年絕密照，發現Maggie細個已是一個美人胚子。

梁凱寧近日在IG分享童年照，以及與哥哥、家人的舊照片，表示：「抗疫期間多咗時間同屋企人留喺屋企，前幾日就同屋企人一齊睇舊相，跟住發現我爸爸媽媽真係好靚仔靚女。」

當中最吸睛嘅就係佢張童年照，年紀細細已經係美人胚子，下巴尖尖笑容甜美，仲有啲鬼鬼哋，網民都問佢係咪混血，全家都似外國人咁話！

媾死仔喇～

原來係混血家族～

梁凱寧早前入讀中文大學醫學院言語語言病理理學碩士課程，畢業後將成為言語治療師。

言語語言病理理學

讀完呢個program名, 真係要搵言語治療師搞搞佢

好正

隊穿牆

啲消防員做乜撚嘢事？

又一件CCTvb PR block

辭咗職好耐

好想挨喺佢大脾上面俾佢幫我撩耳仔

無睇幾年，真係唔知乜水

手足嚟
之前有叫大家食黃店同ig有share文宣

佢老豆呀

靚
（最怪個張反而係佢 student ID上面張成熟照）

好正

正過陳嘉倩多多聲

第三張好似李心潔